sp邊道搵?

想搵sp。 但本身唔飲酒，唔落酒吧，又唔想上網搵。咁可以去邊度搵?

屌你我認真問㗎!

藍色係mp呀
綠色先係sp

Pm

去ssp搵

落報紙廣告公開招Sp

連登

你老母個閪

落bar飲野 抄牌
利申 咁樣識sp

More
點樣收服佢 求過程

之後都係keep住whatsapp下 試下傾淫野睇佢有冇反應 之後有次佢話屋企冇人 就上左去

聽講上IG 落# 就招到

Btw 可以搵我傾下計

冇睇清楚我講乜?

你幾歲?

咁就直接skip飲野 抄牌囉 本身嘅朋友好難變做sp 要新識先易

唔飲酒點入去酒巴?

你想要得到一樣野但你又唔肯俾代價 想點？坐係屋企等有人knock knock?
等價交換嘛 你落到去係靚既係吸引既就你揀人 呢度大把人有經驗不過無奈呢度係連登 個啲連登仔唔鐘意見到人談論ons sp個啲野

你冇睇清楚我講乜嘢? 我話咗唔識飲酒，唔會落去酒吧呢啲地方。

各大學hall

嗰啲係細路仔嚟咋喎，一啲男人味都冇

咁你食自己啦 7頭

留tg，我add你

叫mocktail囉 無酒精

從來唔用tg。

除咗酒吧，真係冇其他地方可以搵?

落到去唔使識 有人請就得 識唔識飲根本唔重要 重點係呢個係一個方法你唔可能話唔識唔會落就算 一係你玩交友apps囉 但都係個句你想玩但又唔肯去試其中一個方法 你落去問下人有邊一開始就識飲

你個名好熟面口

23 本來想叫你留TG 不過樓上見到你話唔用

我係唔會飲酒。

23咁細?

屌你去飲橙汁啦

要搵SP 仲咁煩又多藉口又唔酒又唔tg又唔肯叫鴨hall又話人細個
去登報紙搵啦屌

毒撚咪咁多幻想啦

搵我 利申未扯18cm

Hehe post

菊花友

屌你落ymca啦on9

柒就唔好妄想有sp好嗎

如果你係女根本唔難。答案已出

不如你留個聯絡方法俾我
我會幫到你

係 啪人塊面果條咁短 剛發育生毛

我條題目一開始已經問咗，唔去酒吧唔上網仲有邊度可以搵。所以你唔應該再講酒吧同上網。

幾歲?

為咩地方?

點解唔難? 唔通通街埋去問人咩?

你點幫先?

九龍公園廁所
利申：成日搵

落老蘭 求其問一個 應該都肯
唔得既話 重刷首抽擺啦

皮膚病 暗病 性病

你老母個西

裝垃圾wechat搵 搵到 曾經被人聊添

唔係三星機 唔怕監控 希望

你都講下想咩類型男仔啦

大把tutor, post grad, pcll 絲打讀開邊間大專？

冇讀

咁點樣可以撩啲tutor?

唔飲酒落巴 咁就呢道識喇 大把人排隊等你pm

(我都係）

呢度啲毛都未出齊，碌鳩都唔方大

大錢係邊度搵？
我無工作技能唔做得野
我係唔會返工 求方法
你覺得我呢個問題有無問題？

完全唔同既例子，不可比喻

啦你咁念就唔啱喇 先入為主點會搵到sp

唔好啦

留ig facebook

你要現實唔出手 唔去bar唔飲酒 放棄最易搵到嘅地方
OK我當你唔想親身搵 咁最易就係網上
你又要唔網上又放棄最易搵到嘅地方
咁就好似你要買廁紙 你又唔親身去 又唔叫人送貨
你咁細膽 唔搏下 搵到都冇用啦 一陣人地除咗褲你嚇到走啊

咪叫你登報紙囉
我已講左

here

靚仔唔洗搵

樣衰都唔洗搵

中上呢

咪要搵囉好難理解咩

咁同上網有咩分別??

我就係想現實搵! 唔接受上網!
但現實我唔接受去酒吧呢d地方。

我要現實，要親身搵!
但唔接受酒吧!

搵我ok?